究竟個屎忽幾痕，先得閒幫部電話搞三搞四

呢兩三年一直有大 project 跟，升升下依家月入過四萬，放工寧願同女朋友去行下都唔得閒玩電話

究竟刷 rom 班人有幾廢青有幾毒

用 1/5 糧買部 iPhone 幾抵屌，唔帶套爛左咪買過部

唔似班毒撚明明垃圾機都左刷右刷，仲要呃自己刷到快左

刷機就係毒撚廢青 邏輯

駁唔到

岩呀 我就係因為用左Iphone而家月入十萬

你邏輯好就去左寫 rom 啦
左刷右刷都係刷埋啲垃圾 rom 仲好意思話人邏輯

咁你又調轉左因果既

究竟你刷過rom未
自己係度9up自我感覺良好

你老闆咪唔洗做 得閒刷rom囉

啲客既資料，工作紀錄係哂電話度
你估好似你班毒撚咁唔用電話都無人理你咩

得閒就屌女啦仲刷 rom
笑撚死究竟有幾毒

中六合彩買 and 機刷 rom

未 放工寧願休息下
機慢咪買過部

爻吾刂
十卜樓豬

十卜樓主
手機台啲人都唔知嘈乜 成日品牌大戰
又話Android慢 又話ios唔好
唔講都唔知香港咁多工程師
得閑做下運動啦毒撚

係囉
與其FF話自己月入四萬
不如學你咁講多D去做運動喇

搵四萬都要 FF
係既對無讀 U 既毒撚黎講月入四萬真係幾遙不可及既

我係你有時間就去屌下女做下運動啦
仲會有時間喺度鳩噏？

一係貼糧單，一係貼稅單
冇嘅就返屋企含撚

要番工先有4萬就咪出聲la

貼張 City 學生證都收你皮啦

CityU 畢業兩年四萬有幾奇

g持亨加